間房有甲由

頭先睇睇下電腦、我右眼𣈴到有野郁 心知不妙
屌你真係有甲由 仲諗住今個夏天安全渡過
我屌你老母 一出去攞殺蟲 就已經唔見左 已守左1個鐘

好揀驚

屏息 細耳側聽
用毛孔感受空氣細微變動
最重要閉眼 別讓視野影響你判斷